其實豪宅看更好似都幾舒服

個位又靚又舒服

冷氣又勁

d有錢人好撚麻煩

巴打有經驗 ？
分享下

但有錢人好似有禮貌啲

平時西面，到一月二月個個烚熟狗頭咁

駁唔到

點都唔夠班中產麻煩

why？

個答案係新年 新年呀 係新年

做豪宅敢西面？

至少d細路好有教養
唔會we哇鬼叫又會同人打招呼

公屋看更就係

看更無撚用

真正豪宅級就幾好，偽中產住宅仲慘過公屋 。

你以為啦
利申：做過

比例一定少
做過豪宅會所

做過某豪宅盤part time

啲業主法團成員為左顯示自己有做野 周圍巡樓影啲看更 睇下佢地有冇玩電話 試過半夜1點都出現

有啲有錢人心理變態 丟用過M巾落街(唔止一個單位試過) 逐個單位查係邊條仆街

仲有啲瑣碎野 例如 有錢人屋企有甲由 叫看更上去幫佢打 ﹑順豐送件上門去佢屋企 要看更報告運送過程

對住啲會派利是嘅咪唔會囉

唔會
好撚多野做
例如送個外賣都要打上去問人有冇訂
又要處理班大帝的投訴
有d仲要做呀四
例如有d屋主買左野會叫你搬
真正好做應該係工/商廈果d
坐係到唔洗做
夜更仲爽不過要睇你大唔大膽因爲要一條友巡樓

中產先最撚麻煩
又孤寒又多要求！

點樣為之中產

唔係最有錢個班
住私人屋苑非豪宅個類

非豪宅都可以好撚有錢

同做補習一樣, 最難應付個個, 唔係個學生, 係班契弟家長

根據連登仔標準，月入三十萬以下都係社會基層

on9
真係有錢果班細路，真係當自己大帝
唔去到近中學都唔會識乖少少
以前做野成日接觸到南區住house果班人，煩到想死

無話佢地無錢
不過又孤寒又麻煩囉！
真係住豪宅個班麻煩係有
但至少人係比較大方闊綽

有冇孤寒既例子分享下

幾錢有講過佢地窮呀？
係有錢同更有錢既分別咋

我做會所個陣會有好多興趣班搞
但好多人上完幾堂或者本身玩過但想續期再玩個陣就大帝咁打電話落黎留位就算又唔交學費！有好多拖左幾期三催四請先肯交！

我做會所個陣會有好多興趣班搞
但好多人上完幾堂或者本身玩過但想續期再玩個陣就大帝咁打電話落黎留位就算又唔交學費！有好多拖左幾期三催四請先肯交！總知著數就佢拎哂！又成日叫工人落黎會所廁所洗衫！ 㩒走哂d梘液返屋企！唔比錢偷入gym room或者游水。呢d捉過唔少/quote]

新年收3萬利是
大型豪宅盤

fatfat

有撚用咩，本身人工低

竟然
我做大埔某豪宅會所
d細路識同人打招呼，就算係工人帶住d細路都好自律

看更唯一非明文福利

冇看更你又屌冇看更啫

醒醒目目

開下門/車門 唔洗新年都經常有打賞收

啲唔係真係好有錢 (又唔係李嘉誠, 又唔係 4 叔), 只係小康, 但以為自己係有錢又住毫宅嘅人先麻煩, 要求多多

當你屋企有的錢，幾世都駛唔完，禮貌呢樣野已經唔太緊要
佢地眼中，要比自由細路，唔好強迫佢地更加緊要

一年一次好似好威發左達咁

當出雙糧囉
看更係得呢d威威豬架咋

仲可以食d寂寞少奶奶

其實有錢佬都有弧寒，佢可以唔比，你講佢是非佢都無事

聽過，唔講早晨比人投訴到炒咗

咁可怕

投訴狂

人地揀都揀隔離鄰舍d哥哥仔啦

食人妻

搬野就一定唔會做

做豪宅賓賓好似仲正

巴打講多啲

唔好假，豪宅勁多神經質既人
入屋要除鞋除襪，消毒，戴口罩，頭套
有咩頭暈身興都搵你，你搞唔掂就屌7你
你無禮貌又屌7你，你閪面又屌7你
唔夠高拎野又搵你，有臭味又搵你

同你入宮做公公無分別

其實你知唔知咩叫豪宅 大埔果堆頂多咪叫高級住宅

我見過石澳賓賓揸車買餸

係嫁
都係開下門比班老闆
要記哂成層樓d老闆咩名
有麻煩二奶殺到上門之類要醒水拖住佢再回報老闆
老闆同老闆之間互相投訴又要識拆彈
不過新年d利是真係夠成2個月左右糧既

利申：同樓下個阿姐好fd成日吹水

你確定? 咁你俾個豪宅呎價黎我再答你高級住宅定豪宅

屌我棟樓啲看更成日唔知去左邊到蛇

真豪宅盤D保安個個都好好人. 唔會新年先變樣

有錢就有禮貌

大陸最有禮貌啦 唔好再反了

用呎價計咁劏房算唔算豪宅

唔算，因為劏房計呎價都係好低
其實你地係咪當八號花園就已經係我所講既豪宅 ?

大埔幾千萬個啲都唔算豪宅？

豪宅點定義先
不過有單聽番黎既野幾過癮
話說某個單位既闊太落左order話有任何事都唔可以報警，要打左比佢先
一開始都唔撚明
打後就知咩事
有次佢個仔走出黎同班保安講話見到ufo
有次就話有人黎捉佢
原來條撚樣吸毒既

大佬, 港島大把樓都幾千萬啦, 你行一轉太古城
你可以話佢地係貴私樓, 但點都唔係豪宅
而家的香港唔去到億都唔好意思話自己係豪宅啦

康樂園？ 我覺得算wo
次次入去做野都好撚煩

你入過d獨立屋有十幾間房，7-8個菲庸未？
你入過d豪宅入面每間屋後面都有泳池有大花園未？
唔係講緊村屋果d wo

每次呢D post
緊有人話：中產點點點，真係錢個D點點點
最係各自表述，根本大家點中產／真係有錢個D 既標準都唔同

未入過 想去見識下

咁你又知唔知大埔有物業入面係有house.......

岩呀、最誇張我入香港有間屋、入面好似城堡咁、大到嚇死人、但當你知道入面是住緊咩人、就會覺得好合理、

有錢起上黎既人、一件睡衣都等如普通人半年～1年人工
當你眼中以為好有錢既人、但背後比佢更有錢既仲有好多

屋入面有幾層，有埋升降機係自己屋企入面
有幸入過1次

大埔入面都有呢種有獨立屋既乜乜花園乜乜灣存在架傻豬

日日都俾人d不可一世嘅有錢人投訴老屈，係幾爽㗎